一人一個你見過最恐怖嘅恒管大學生

話自己口渴之後直接響廁所筆水飲

一晚做三個decision

白兵

識得有個恒大仔成日改詞，但完全唔啱音